[大跌] Dropbox 業績

Dropbox 業績超晒預期，盤後同我大跌10%。重倉重挫。
開市孖一半等反彈